如果有偽進仔有果仁敏感 咁啱個日有花生醬喺地下

會唔會有咩發生

搵嚟搞有幾多個有

有個警察朋友鐘意食朱古力醬多d